「絲打小心」賣迷姦水賣得咁高調都有既

真心好驚呢d事發生係身邊人身上
各位出去食飯飲野要小心啊⋯⋯

是但啦 去得蒲都預咗做肉便器 落唔落藥又有乜所謂

屌你老尾個賣家伏鳩人，管有ghb已經犯法

可以同男朋友玩鳥
嘻嘻

咁正常社交都可以飲野既姐
去蒲又另一回事

old news is so 唔識串

毒撚瘋狂搶購

連登仔準備團購

準備報驚一下拉哂呢班害群之馬

開藥房都未必有啦
咁危險

冇諗過會係FB見到有人賣太誇張

痴線咁都有得賣

呢個谷好撚多5毛